＊エミリア生日快樂!!

エミリアたん お誕生日おめでとう

ON9 重覆左

睇唔透,藍台主中二主人婆定工人...

原來又飛左 心諗唔係聽日先生日咩

Emilia

動物台潛規矩應該早24小時就開左 而家人地跟番日本都屌

以後動物台由我渣返旗
咩規矩由我黎訂

日本人嘅屋企

DD...

屌你老母又曬
Btw emt is G

佢話渣旗wor 你走未

清快d走